{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_006698",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101760",
        "collectedDate": "2023-09-13",
        "publishedDate": "2021-07-16",
        "domain": "자연관광",
        "title": "南涯海岸（南涯1・3里）（남애해변（남애1, 3리））"
    },
    "text": "南涯海岸（南涯1・3里）（남애해변（남애1, 3리））\\n\n江原道 襄陽郡 県南面 広津里   美しい潟湖・梅湖（メホ）のある南涯里には3つの海岸があります。その中で一番規模が大きいのが北側にある「南涯（ナメ）海岸」です。砂浜は幅100メートル、長さは2キロメートルほどあり、海の平均水深は1～2メートルで、傾斜が緩やかで砂の質もよい方です。また、海に流れ込む梅湖の流れの両側には葦畑が広がっており、秋になると金色の葦畑が風に揺れ、絵画のように美しい風景が広がります。\\n\n「南涯3里海岸」は幅100メートル、長さは1.3キロメートルほどあり、南涯港に近く、新鮮な海産物を手軽に味わうことができます。南涯港は日の出スポットとして有名なところです。\\n\n南涯里の3つの海岸の中で一番南側にある「南涯1里海岸」は長さ0.6キロメートルの小さな海岸です。梅湖近くには天然記念物第229号に指定されているシラサギとアオサギの繁殖地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "南涯海岸には何つまりがありますか？",
            "answer": "南涯海岸には3つの海岸があります。"
        },
        {
            "question": "南涯海岸の一番規模が大きいのはどの海岸ですか？",
            "answer": "南涯里の北側にある「南涯海岸」が一番規模が大きいです。"
        },
        {
            "question": "南涯海岸の砂浜の幅と長さはどれくらいですか？",
            "answer": "砂浜の幅は100メートルで、長さは2キロメートルほどです。"
        },
        {
            "question": "南涯海岸の海の平均水深はどれくらいですか？",
            "answer": "海の平均水深は1～2メートルです。"
        },
        {
            "question": "南涯海岸の砂の質はどうですか？",
            "answer": "砂の質はよく、傾斜も緩やかです。"
        },
        {
            "question": "南涯海岸の周辺には何が広がっていますか？",
            "answer": "南涯海岸の周辺には梅湖の流れの両側に広がる葦畑があります。"
        },
        {
            "question": "南涯3里海岸はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "南涯3里海岸は幅100メートル、長さ1.3キロメートルほどあり、南涯港に近く、新鮮な海産物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "南涯港は何のスポットとして有名ですか？",
            "answer": "南涯港は日の出スポットとして有名です。"
        },
        {
            "question": "南涯1里海岸には何の繁殖地がありますか？",
            "answer": "南涯1里海岸の近くにはシラサギとアオサギの繁殖地があります。"
        },
        {
            "question": "南涯1里海岸の長さはどれくらいですか？",
            "answer": "南涯1里海岸の長さは0.6キロメートルです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 337
    }
}